11月19日萬千星輝賀台慶

我警告大家千祈千祈唔好搞到佢cancel呀

身為大台一年一度攞黎做marketing既大show

1) 狂sell big big shop d product
2) 全tvb 既小生花旦傾巢而出增加曝光率r廣告
3) 大量products 贊助同埋d花旦 既珠寶首飾贊助

大家諗下如果最後搞到樣樣衰衰會點? 黎緊仲有幾多廣告商會真金白銀比錢搵營業部徐小姐? 仲會唔會有人放野去big big shop 度賣?

所以大家千祈唔好搞萬千星輝賀台慶呀.最多罷睇好喇

利申: 我愛tvb

好似op halloween取消就爽歪歪

Lm

食花生

諗多左

借位
幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

賀佢老母

想點搞？
入電視城定塞佢老母路

可能會預錄

大家集中推前線post
非前線Post一律用不推文回應

點阻止